# Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:

- Написать обобщённую функцию расширения, находящую и возвращающую максимальный элемент коллекции.
- Функция должна принимать на вход делегат, преобразующий входной тип в число для возможности поиска максимального значения.
- public static T GetMax(this IEnumerable e, Func<T, float> getParameter) where T : class;
- Написать класс, обходящий каталог файлов и выдающий событие при нахождении каждого файла;
- Оформить событие и его аргументы с использованием .NET соглашений:
    - public event EventHandler FileFound;
    - FileArgs – будет содержать имя файла и наследоваться от EventArgs
- Добавить возможность отмены дальнейшего поиска из обработчика;
- Вывести в консоль сообщения, возникающие при срабатывании событий и результат поиска максимального элемента.

## Критерии оценки:
- 2 балла: Пункт 1
- 2 балла: Пункты 2-3
- 2 балла: Пункт 4
- 2 балла: Пункт 5
- 1 балл: Сделано 2 CodeReview
- 1 балл: CodeStyle, грамотная архитектура, всё замечания проверяющего исправлены

## Минимальный проходной балл: 6
